[{"id":5337,"name":"Provar a Natureza","slug":"provar-a-natureza","permalink":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/product\/provar-a-natureza\/","date_created":"2018-01-12T15:04:35","date_created_gmt":"2018-01-12T15:04:35","date_modified":"2018-03-08T14:56:41","date_modified_gmt":"2018-03-08T14:56:41","type":"simple","status":"publish","featured":false,"catalog_visibility":"visible","description":"<p>A Patr\u00edcia e o M\u00e1rio v\u00e3o receber-vos como se voc\u00eas fossem da fam\u00edlia. E se forem de comboio, eles podem ir buscar-vos \u00e0 esta\u00e7\u00e3o, dependendo do tamanho do vosso grupo. V\u00e3o de certeza passar um bom bocado na sua companhia, a passear pela quinta, provando folhas tiradas directamente dos arbustos e a ouvir uma verdadeira aula sobre plantas arom\u00e1ticas e medicinais. Mas, tamb\u00e9m podem por literalmente as m\u00e3os na terra, pois na quinta h\u00e1 sempre muito que fazer. No final do programa ainda se podem deliciar com uma refei\u00e7\u00e3o ao ar livre com produtos da regi\u00e3o.<\/p>\n","short_description":"<p>Eu e o meu marido come\u00e7amos este projecto porque quer\u00edamos recuperar estes terrenos que eram dos meus av\u00f3s. Aqui n\u00f3s produzimos plantas arom\u00e1ticas aut\u00f3ctones da pen\u00ednsula ib\u00e9rica, como por exemplo o tomilho bela luz. Tamb\u00e9m produzimos outras plantas como a <em>Stevia<\/em>, a <em>Calendula<\/em> e muitas outras. Queremos convidar-vos a virem visitar-nos e \u00e0s nossas plantas, a virem senti-las, cheir\u00e1-las e prov\u00e1-las, por exemplo a <em>stevia<\/em> que \u00e9 t\u00e3o docinha!<\/p>\n","sku":"","price":"25","regular_price":"25","sale_price":"","date_on_sale_from":null,"date_on_sale_from_gmt":null,"date_on_sale_to":null,"date_on_sale_to_gmt":null,"price_html":"<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span>25.00<\/span>","on_sale":false,"purchasable":true,"total_sales":0,"virtual":false,"downloadable":false,"downloads":[],"download_limit":-1,"download_expiry":-1,"external_url":"","button_text":"","tax_status":"taxable","tax_class":"","manage_stock":false,"stock_quantity":null,"in_stock":true,"backorders":"no","backorders_allowed":false,"backordered":false,"sold_individually":false,"weight":"","dimensions":{"length":"","width":"","height":""},"shipping_required":true,"shipping_taxable":true,"shipping_class":"","shipping_class_id":0,"reviews_allowed":true,"average_rating":"0.00","rating_count":0,"related_ids":[5336],"upsell_ids":[],"cross_sell_ids":[],"parent_id":0,"purchase_note":"","categories":[{"id":594,"name":"Nature","slug":"nature"}],"tags":[],"images":[{"id":5649,"date_created":"2018-02-15T16:15:30","date_created_gmt":"2018-02-15T16:15:30","date_modified":"2018-02-15T16:15:30","date_modified_gmt":"2018-02-15T16:15:30","src":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/MFIP-CAPAec-01_IMG_20171005_110217.jpg","name":"MFIP-CAPAec-01_IMG_20171005_110217","alt":"","position":0}],"attributes":[],"default_attributes":[],"variations":[],"grouped_products":[],"menu_order":0,"meta_data":[{"id":19777,"key":"friend","value":"Patr\u00edcia"},{"id":19778,"key":"desc_friend","value":"A Patr\u00edcia \u00e9 formada em engenharia do ambiente com uma especializa\u00e7\u00e3o em agricultura biol\u00f3gica. Facilmente se percebe pelo seu discurso que ela sabe realmente do que est\u00e1 a falar e tamb\u00e9m facilmente se percebe a sua paix\u00e3o pela terra e pela vida!"},{"id":19779,"key":"foto_friend","value":"5573"},{"id":19780,"key":"localidade","value":"Sangalhos"},{"id":19781,"key":"linguas","value":["pt","en","es","fr"]},{"id":19782,"key":"num_pessoas","value":"12"},{"id":19783,"key":"duracao","value":"3"},{"id":19784,"key":"disp_horario","value":"10h-17h30"},{"id":19785,"key":"disp_data","value":"Sab-Dom"},{"id":19786,"key":"acessibilidade","value":["forChildren","forPets","forMobility"]},{"id":19787,"key":"header_mfip_script","value":""},{"id":19818,"key":"_friend","value":"field_5a4f71c2b52d1"},{"id":19819,"key":"_desc_friend","value":"field_5a4f720ab52d2"},{"id":19820,"key":"_foto_friend","value":"field_5a4f724eb52d3"},{"id":19821,"key":"_localidade","value":"field_5a4f72b0b52d4"},{"id":19822,"key":"_linguas","value":"field_5a4f72eab52d5"},{"id":19823,"key":"_num_pessoas","value":"field_5a4f733db52d6"},{"id":19824,"key":"_duracao","value":"field_5a4f73abb52d7"},{"id":19825,"key":"_disp_horario","value":"field_5a4f73eeb52d8"},{"id":19826,"key":"_disp_data","value":"field_5a4f7441b52d9"},{"id":19827,"key":"_acessibilidade","value":"field_5a4f746eb52da"},{"id":19828,"key":"_header_mfip_script","value":"field_59b2abf5ec68d"},{"id":19829,"key":"_yoast_wpseo_primary_product_cat","value":""},{"id":19856,"key":"_yoast_wpseo_content_score","value":"30"},{"id":20527,"key":"_translation_porduct_type","value":"simple"},{"id":21308,"key":"popular_posts","value":"22"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-json\/wc\/v2\/products\/5337"}],"collection":[{"href":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-json\/wc\/v2\/products"}]}},{"id":5336,"name":"Tasting Nature","slug":"tasting-nature","permalink":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/product\/tasting-nature\/","date_created":"2018-01-12T14:55:53","date_created_gmt":"2018-01-12T14:55:53","date_modified":"2018-03-08T15:42:16","date_modified_gmt":"2018-03-08T15:42:16","type":"simple","status":"publish","featured":false,"catalog_visibility":"visible","description":"<p>Patr\u00edcia and M\u00e1rio will welcome you in their farm has if you were part of the family. If you don't have a car they can pick you at the train station, depending on how big is your group. You'll have a very nice time walking along the farm, tasting leaves right from the bushes and enjoying a true class on aromatic and medicinal plants. But you can also \"get your hands dirty\" because there is always a lot to do at the farm. At the end of the program you can still enjoy a very nice meal with products from that region.<\/p>\n","short_description":"<p>My husband and I started this project some years ago because we wanted to recover this land that belonged to my grandparents. Here we produce aromatic plants, that are original from the Iberan Peninsula, like Mastic Thyme. We produce other plants like Stevia, Calendula, and many more. We\u2019d like to invite you to come and visit us and our plants, feel them, smell them, taste them, for example Stevia which is very sweet!<\/p>\n","sku":"","price":"25","regular_price":"25","sale_price":"","date_on_sale_from":null,"date_on_sale_from_gmt":null,"date_on_sale_to":null,"date_on_sale_to_gmt":null,"price_html":"<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span>25.00<\/span>","on_sale":false,"purchasable":true,"total_sales":0,"virtual":false,"downloadable":false,"downloads":[],"download_limit":-1,"download_expiry":-1,"external_url":"","button_text":"","tax_status":"taxable","tax_class":"","manage_stock":false,"stock_quantity":null,"in_stock":true,"backorders":"no","backorders_allowed":false,"backordered":false,"sold_individually":false,"weight":"","dimensions":{"length":"","width":"","height":""},"shipping_required":true,"shipping_taxable":true,"shipping_class":"","shipping_class_id":0,"reviews_allowed":true,"average_rating":"0.00","rating_count":0,"related_ids":[5337],"upsell_ids":[],"cross_sell_ids":[],"parent_id":0,"purchase_note":"","categories":[{"id":594,"name":"Nature","slug":"nature"}],"tags":[],"images":[{"id":5649,"date_created":"2018-02-15T16:15:30","date_created_gmt":"2018-02-15T16:15:30","date_modified":"2018-02-15T16:15:30","date_modified_gmt":"2018-02-15T16:15:30","src":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/MFIP-CAPAec-01_IMG_20171005_110217.jpg","name":"MFIP-CAPAec-01_IMG_20171005_110217","alt":"","position":0}],"attributes":[],"default_attributes":[],"variations":[],"grouped_products":[],"menu_order":0,"meta_data":[{"id":19748,"key":"friend","value":"Patr\u00edcia"},{"id":19749,"key":"_friend","value":"field_5a4f71c2b52d1"},{"id":19750,"key":"desc_friend","value":"Patr\u00edcia is an environmental engineer with a specialization in biological agriculture. One can understand from her speech that she really knows what she is talking about and also feel the passion that she has for the land and for life!"},{"id":19751,"key":"_desc_friend","value":"field_5a4f720ab52d2"},{"id":19752,"key":"foto_friend","value":"5573"},{"id":19753,"key":"_foto_friend","value":"field_5a4f724eb52d3"},{"id":19754,"key":"localidade","value":"Sangalhos"},{"id":19755,"key":"_localidade","value":"field_5a4f72b0b52d4"},{"id":19756,"key":"linguas","value":["pt","en","es","fr"]},{"id":19757,"key":"_linguas","value":"field_5a4f72eab52d5"},{"id":19758,"key":"num_pessoas","value":"12"},{"id":19759,"key":"_num_pessoas","value":"field_5a4f733db52d6"},{"id":19760,"key":"duracao","value":"3"},{"id":19761,"key":"_duracao","value":"field_5a4f73abb52d7"},{"id":19762,"key":"disp_horario","value":"10am-5:30pm"},{"id":19763,"key":"_disp_horario","value":"field_5a4f73eeb52d8"},{"id":19764,"key":"disp_data","value":"Sat-Sun"},{"id":19765,"key":"_disp_data","value":"field_5a4f7441b52d9"},{"id":19766,"key":"acessibilidade","value":["forChildren","forPets","forMobility"]},{"id":19767,"key":"_acessibilidade","value":"field_5a4f746eb52da"},{"id":19768,"key":"header_mfip_script","value":""},{"id":19769,"key":"_header_mfip_script","value":"field_59b2abf5ec68d"},{"id":19770,"key":"_yoast_wpseo_primary_product_cat","value":"594"},{"id":19771,"key":"_yoast_wpseo_content_score","value":"60"},{"id":20554,"key":"_translation_porduct_type","value":"simple"},{"id":21264,"key":"popular_posts","value":"41"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-json\/wc\/v2\/products\/5336"}],"collection":[{"href":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-json\/wc\/v2\/products"}]}},
{"id":5335,"name":"Arte nas ruas de Estarreja","slug":"arte-nas-ruas-de-estarreja","permalink":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/product\/arte-nas-ruas-de-estarreja\/","date_created":"2018-01-12T13:14:34","date_created_gmt":"2018-01-12T13:14:34","date_modified":"2018-02-07T11:59:45","date_modified_gmt":"2018-02-07T11:59:45","type":"simple","status":"publish","featured":false,"catalog_visibility":"visible","description":"<p>Quer chegue a Estarreja de carro ou de comboio, ter\u00e1 sempre o Ricardo \u00e0 sua espera.<br \/>\nA primeira paragem deste programa \u00e9 para tomar caf\u00e9 num dos espa\u00e7os mas agrad\u00e1veis da cidade. Em seguida, a p\u00e9 ou de LongBoard, come\u00e7a o percurso para visitar as v\u00e1rias obras com que a cidade se decora. Delicie-se com as verdadeiras obras de arte que v\u00e3o desfilando \u00e0 medida que se desliza pelas ruas de Estarreja. Complemente esta bela visita, com as hist\u00f3rias que o Ricardo tem para contar da suas viv\u00eancias e da paix\u00e3o pelas artes gr\u00e1ficas e ainda falar-vos das peculiaridades da arte urbana, do graffiti, dos tags, dos wall of fame, etc.<\/p>\n","short_description":"<p>Desde o ano passado que Estarreja come\u00e7ou a assumir a sua cultura de arte urbana e criou o ESTAU. Para os apaixonados das artes ainda marginais e contempor\u00e2neas, aqui fica o convite para virem ver o que de melhor h\u00e1 por aqui, e quem sabe dar um giro de LongBoard!<\/p>\n","sku":"","price":"10","regular_price":"10","sale_price":"","date_on_sale_from":null,"date_on_sale_from_gmt":null,"date_on_sale_to":null,"date_on_sale_to_gmt":null,"price_html":"<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span>10.00<\/span>","on_sale":false,"purchasable":true,"total_sales":0,"virtual":false,"downloadable":false,"downloads":[],"download_limit":-1,"download_expiry":-1,"external_url":"","button_text":"","tax_status":"taxable","tax_class":"","manage_stock":false,"stock_quantity":null,"in_stock":true,"backorders":"no","backorders_allowed":false,"backordered":false,"sold_individually":false,"weight":"","dimensions":{"length":"","width":"","height":""},"shipping_required":true,"shipping_taxable":true,"shipping_class":"","shipping_class_id":0,"reviews_allowed":true,"average_rating":"0.00","rating_count":0,"related_ids":[],"upsell_ids":[],"cross_sell_ids":[],"parent_id":0,"purchase_note":"","categories":[],"tags":[],"images":[{"id":5668,"date_created":"2018-02-15T17:17:55","date_created_gmt":"2018-02-15T17:17:55","date_modified":"2018-02-15T17:17:55","date_modified_gmt":"2018-02-15T17:17:55","src":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/MFIP-CAPAec-01_IMG_7285.jpg","name":"MFIP-CAPAec-01_IMG_7285","alt":"","position":0}],"attributes":[],"default_attributes":[],"variations":[],"grouped_products":[],"menu_order":0,"meta_data":[{"id":19425,"key":"friend","value":"Ricardo Marques Martins"},{"id":19426,"key":"desc_friend","value":"O Ricardo cresceu em Estarreja e fez a licenciatura e o mestrado em design na Universidade de Aveiro. Vai para todo o lado de LongBoard, com as suas barbas ao vento, e chegou a desenhar uma s\u00e9rie de pranchas bem fixes. Passa 90% do seu tempo a desenhar e quando n\u00e3o o est\u00e1 a fazer, certamente \u00e9 porque est\u00e1 a sonhar com isso. E j\u00e1 agora, as barbas dele s\u00e3o deslumbrantes!"},{"id":19427,"key":"foto_friend","value":"5572"},{"id":19428,"key":"localidade","value":"Estarreja"},{"id":19429,"key":"linguas","value":["pt","en","es"]},{"id":19430,"key":"num_pessoas","value":"12"},{"id":19431,"key":"duracao","value":"3"},{"id":19432,"key":"disp_horario","value":"10h-18h"},{"id":19433,"key":"disp_data","value":"Seg-Dom"},{"id":19434,"key":"acessibilidade","value":["forChildren","forMobility"]},{"id":19435,"key":"header_mfip_script","value":""},{"id":19466,"key":"_friend","value":"field_5a4f71c2b52d1"},{"id":19467,"key":"_desc_friend","value":"field_5a4f720ab52d2"},{"id":19468,"key":"_foto_friend","value":"field_5a4f724eb52d3"},{"id":19469,"key":"_localidade","value":"field_5a4f72b0b52d4"},{"id":19470,"key":"_linguas","value":"field_5a4f72eab52d5"},{"id":19471,"key":"_num_pessoas","value":"field_5a4f733db52d6"},{"id":19472,"key":"_duracao","value":"field_5a4f73abb52d7"},{"id":19473,"key":"_disp_horario","value":"field_5a4f73eeb52d8"},{"id":19474,"key":"_disp_data","value":"field_5a4f7441b52d9"},{"id":19475,"key":"_acessibilidade","value":"field_5a4f746eb52da"},{"id":19476,"key":"_header_mfip_script","value":"field_59b2abf5ec68d"},{"id":19477,"key":"_yoast_wpseo_primary_product_cat","value":""},{"id":19504,"key":"_yoast_wpseo_content_score","value":"30"},{"id":19564,"key":"_translation_porduct_type","value":"simple"},{"id":21440,"key":"popular_posts","value":"15"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-json\/wc\/v2\/products\/5335"}],"collection":[{"href":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-json\/wc\/v2\/products"}]}},{"id":5334,"name":"Urban Art Tour","slug":"urban-art-tour","permalink":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/product\/urban-art-tour\/","date_created":"2018-01-12T13:11:10","date_created_gmt":"2018-01-12T13:11:10","date_modified":"2018-02-15T17:18:41","date_modified_gmt":"2018-02-15T17:18:41","type":"simple","status":"publish","featured":false,"catalog_visibility":"visible","description":"<p>Whether you arrive to Estarreja by car or by Train, you\u2019ll always have Ricardo waiting for you. The first stop of this program is to have a real portuguese coffee in one of the city\u2019s best places for it. Next, on foot or on LongBoard, starts the tour to see the several masterpieces with which the city decorates itself. The beautiful paintings on the walls are a pleasure to watch! Enjoy them as you slide through the city and complement this lovely tour with the company of Ricardo and his stories. He will tell you everything you want to know about some interesting details of Street Art, of graffiti, tags, the wall of fame, and much more.<\/p>\n","short_description":"<p>Since last year, Estarreja started to accept it\u2019s Street Art culture and created ESTAU. For the ones in love with the still marginal and contemporary arts, here goes the invitation to come and see what\u2019s best around here and, how knows, take a ride in a LongBoard!<\/p>\n","sku":"","price":"10","regular_price":"10","sale_price":"","date_on_sale_from":null,"date_on_sale_from_gmt":null,"date_on_sale_to":null,"date_on_sale_to_gmt":null,"price_html":"<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span>10.00<\/span>","on_sale":false,"purchasable":true,"total_sales":0,"virtual":false,"downloadable":false,"downloads":[],"download_limit":-1,"download_expiry":-1,"external_url":"","button_text":"","tax_status":"taxable","tax_class":"","manage_stock":false,"stock_quantity":null,"in_stock":true,"backorders":"no","backorders_allowed":false,"backordered":false,"sold_individually":false,"weight":"","dimensions":{"length":"","width":"","height":""},"shipping_required":true,"shipping_taxable":true,"shipping_class":"","shipping_class_id":0,"reviews_allowed":true,"average_rating":"0.00","rating_count":0,"related_ids":[],"upsell_ids":[],"cross_sell_ids":[],"parent_id":0,"purchase_note":"","categories":[],"tags":[],"images":[{"id":5668,"date_created":"2018-02-15T17:17:55","date_created_gmt":"2018-02-15T17:17:55","date_modified":"2018-02-15T17:17:55","date_modified_gmt":"2018-02-15T17:17:55","src":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/MFIP-CAPAec-01_IMG_7285.jpg","name":"MFIP-CAPAec-01_IMG_7285","alt":"","position":0}],"attributes":[],"default_attributes":[],"variations":[],"grouped_products":[],"menu_order":0,"meta_data":[{"id":19396,"key":"friend","value":"Ricardo Marques Martins"},{"id":19397,"key":"_friend","value":"field_5a4f71c2b52d1"},{"id":19398,"key":"desc_friend","value":"Ricardo was born in Estarreja and graduated from the University of Aveiro with a Masters in Design. He goes everywhere with his LongBoard, his beard blowing in the wind, he has even designed several real cool boards. He spends most of his time drawing and, when he is not drawing, he is most certainly dreaming of it. And, by the way, his beard is gorgeous!"},{"id":19399,"key":"_desc_friend","value":"field_5a4f720ab52d2"},{"id":19400,"key":"foto_friend","value":"5572"},{"id":19401,"key":"_foto_friend","value":"field_5a4f724eb52d3"},{"id":19402,"key":"localidade","value":"Estarreja"},{"id":19403,"key":"_localidade","value":"field_5a4f72b0b52d4"},{"id":19404,"key":"linguas","value":["pt","en","es"]},{"id":19405,"key":"_linguas","value":"field_5a4f72eab52d5"},{"id":19406,"key":"num_pessoas","value":"12"},{"id":19407,"key":"_num_pessoas","value":"field_5a4f733db52d6"},{"id":19408,"key":"duracao","value":"3"},{"id":19409,"key":"_duracao","value":"field_5a4f73abb52d7"},{"id":19410,"key":"disp_horario","value":"10am-7pm"},{"id":19411,"key":"_disp_horario","value":"field_5a4f73eeb52d8"},{"id":19412,"key":"disp_data","value":"Mon-Sun"},{"id":19413,"key":"_disp_data","value":"field_5a4f7441b52d9"},{"id":19414,"key":"acessibilidade","value":["forChildren","forMobility"]},{"id":19415,"key":"_acessibilidade","value":"field_5a4f746eb52da"},{"id":19416,"key":"header_mfip_script","value":""},{"id":19417,"key":"_header_mfip_script","value":"field_59b2abf5ec68d"},{"id":19418,"key":"_yoast_wpseo_primary_product_cat","value":""},{"id":19419,"key":"_yoast_wpseo_content_score","value":"30"},{"id":19538,"key":"_translation_porduct_type","value":"simple"},{"id":21442,"key":"popular_posts","value":"20"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-json\/wc\/v2\/products\/5334"}],"collection":[{"href":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-json\/wc\/v2\/products"}]}},{"id":5333,"name":"Um Museu a Navegar","slug":"um-museu-navegar","permalink":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/product\/um-museu-navega
r\/","date_created":"2018-01-12T12:57:06","date_created_gmt":"2018-01-12T12:57:06","date_modified":"2018-02-13T17:24:56","date_modified_gmt":"2018-02-13T17:24:56","type":"simple","status":"publish","featured":false,"catalog_visibility":"visible","description":"<p>Come\u00e7amos por sair de Aveiro pelo canal das pir\u00e2mides e navegar por entre as antigas marinhas de sal. O programa inclui um piquenique numa das ilhotas da ria e prometemos reservar algum tempo para uns mergulhos. Passamos tamb\u00e9m pelos antigos estaleiros de constru\u00e7\u00e3o naval e regressamos a Aveiro.<\/p>\n","short_description":"<p>O programa Um Museu a Navegar consiste num passeio tur\u00edstico que vai percorrer os 57km de extens\u00e3o da Ria de Aveiro. Esta embarca\u00e7\u00e3o \u00e9 completamente distinta das outras, uma vez que n\u00e3o navega nos canais urbanos e \u00e9 a \u00fanica embarca\u00e7\u00e3o portuguesa com a certifica\u00e7\u00e3o da Academia Europeia de Museus.<\/p>\n","sku":"","price":"20","regular_price":"20","sale_price":"","date_on_sale_from":null,"date_on_sale_from_gmt":null,"date_on_sale_to":null,"date_on_sale_to_gmt":null,"price_html":"<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span>20.00<\/span>","on_sale":false,"purchasable":true,"total_sales":0,"virtual":false,"downloadable":false,"downloads":[],"download_limit":-1,"download_expiry":-1,"external_url":"","button_text":"","tax_status":"taxable","tax_class":"","manage_stock":false,"stock_quantity":null,"in_stock":true,"backorders":"no","backorders_allowed":false,"backordered":false,"sold_individually":false,"weight":"","dimensions":{"length":"","width":"","height":""},"shipping_required":true,"shipping_taxable":true,"shipping_class":"","shipping_class_id":0,"reviews_allowed":true,"average_rating":"0.00","rating_count":0,"related_ids":[],"upsell_ids":[],"cross_sell_ids":[],"parent_id":0,"purchase_note":"","categories":[],"tags":[],"images":[{"id":5604,"date_created":"2018-02-13T17:24:45","date_created_gmt":"2018-02-13T17:24:45","date_modified":"2018-02-13T17:24:45","date_modified_gmt":"2018-02-13T17:24:45","src":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/MFIP-32__MG_2199.jpg","name":"MFIP-32__MG_2199","alt":"","position":0}],"attributes":[],"default_attributes":[],"variations":[],"grouped_products":[],"menu_order":0,"meta_data":[{"id":19248,"key":"friend","value":"Gustavo Madeira Barros"},{"id":19249,"key":"desc_friend","value":"Gustavo Madeira Barros \u00e9 de Aveiro e tem uma grande paix\u00e3o pelos barcos e pela ria de Aveiro.\r\nDesde pequenino utilizou sempre a Ria de Aveiro para atividades de lazer, desde o simples mergulho na ria, o brincar a atirar lama ou lodo uns aos outros, a vela, a canoagem, o ski e o wakeboard. Considera a ria de Aveiro um palco de atividades espl\u00eandidas, ao qual esteve sempre ligado pela parte do lazer.\r\nEm 2010 adquiriu a lancha Praia da Costa Nova, que foi constru\u00edda em 1945, e era a antiga lancha que fazia a travessia de Aveiro para S\u00e3o Jacinto. Demorou cerca de 3 anos a reconstruir toda a embarca\u00e7\u00e3o sem a descaracterizar, mantendo a tra\u00e7a original. Por essa raz\u00e3o, obteve a certifica\u00e7\u00e3o da Academia Europeia de Museus"},{"id":19250,"key":"foto_friend","value":"5575"},{"id":19251,"key":"localidade","value":"Aveiro"},{"id":19252,"key":"linguas","value":["pt","en","es"]},{"id":19253,"key":"num_pessoas","value":"10"},{"id":19254,"key":"duracao","value":"3"},{"id":19255,"key":"disp_horario","value":"8h-19h"},{"id":19256,"key":"disp_data","value":"Seg-Dom"},{"id":19257,"key":"acessibilidade","value":["forChildren"]},{"id":19258,"key":"header_mfip_script","value":""},{"id":19289,"key":"_friend","value":"field_5a4f71c2b52d1"},{"id":19290,"key":"_desc_friend","value":"field_5a4f720ab52d2"},{"id":19291,"key":"_foto_friend","value":"field_5a4f724eb52d3"},{"id":19292,"key":"_localidade","value":"field_5a4f72b0b52d4"},{"id":19293,"key":"_linguas","value":"field_5a4f72eab52d5"},{"id":19294,"key":"_num_pessoas","value":"field_5a4f733db52d6"},{"id":19295,"key":"_duracao","value":"field_5a4f73abb52d7"},{"id":19296,"key":"_disp_horario","value":"field_5a4f73eeb52d8"},{"id":19297,"key":"_disp_data","value":"field_5a4f7441b52d9"},{"id":19298,"key":"_acessibilidade","value":"field_5a4f746eb52da"},{"id":19299,"key":"_header_mfip_script","value":"field_59b2abf5ec68d"},{"id":19300,"key":"_yoast_wpseo_primary_product_cat","value":""},{"id":19327,"key":"_yoast_wpseo_content_score","value":"30"},{"id":19616,"key":"_translation_porduct_type","value":"simple"},{"id":21441,"key":"popular_posts","value":"12"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-json\/wc\/v2\/products\/5333"}],"collection":[{"href":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-json\/wc\/v2\/products"}]}},{"id":5331,"name":"A Floating Museum","slug":"a-floating-museum","permalink":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/product\/a-floating-museum\/","date_created":"2018-01-12T12:34:35","date_created_gmt":"2018-01-12T12:34:35","date_modified":"2018-02-07T11:59:13","date_modified_gmt":"2018-02-07T11:59:13","type":"simple","status":"publish","featured":false,"catalog_visibility":"visible","description":"<p>We\u2019ll start by going trough the <em>Canal das Pir\u00e2mides<\/em> and then sail by some of Aveiro's last operating salt flats. The program also includes a picnic in one of the Ria\u00b4s islet and some time for those who want to take a swim. Before we go back to Aveiro there is still time to pass by the old shipyards.<\/p>\n","short_description":"<p>This program consists in a touristic tour through the 57km of the Ria de Aveiro, away from the urban canals, in a very unique vessel, the only one to currently have the Certificate of the European Museum Academy.<\/p>\n","sku":"","price":"20","regular_price":"20","sale_price":"","date_on_sale_from":null,"date_on_sale_from_gmt":null,"date_on_sale_to":null,"date_on_sale_to_gmt":null,"price_html":"<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span>20.00<\/span>","on_sale":false,"purchasable":true,"total_sales":0,"virtual":false,"downloadable":false,"downloads":[],"download_limit":-1,"download_expiry":-1,"external_url":"","button_text":"","tax_status":"taxable","tax_class":"","manage_stock":false,"stock_quantity":null,"in_stock":true,"backorders":"no","backorders_allowed":false,"backordered":false,"sold_individually":false,"weight":"","dimensions":{"length":"","width":"","height":""},"shipping_required":true,"shipping_taxable":true,"shipping_class":"","shipping_class_id":0,"reviews_allowed":true,"average_rating":"0.00","rating_count":0,"related_ids":[],"upsell_ids":[],"cross_sell_ids":[],"parent_id":0,"purchase_note":"","categories":[],"tags":[],"images":[{"id":5604,"date_created":"2018-02-13T17:24:45","date_created_gmt":"2018-02-13T17:24:45","date_modified":"2018-02-13T17:24:45","date_modified_gmt":"2018-02-13T17:24:45","src":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/MFIP-32__MG_2199.jpg","name":"MFIP-32__MG_2199","alt":"","position":0}],"attributes":[],"default_attributes":[],"variations":[],"grouped_products":[],"menu_order":0,"meta_data":[{"id":19219,"key":"friend","value":"Gustavo Madeira Barros"},{"id":19220,"key":"_friend","value":"field_5a4f71c2b52d1"},{"id":19221,"key":"desc_friend","value":"Gustavo Madeira Barros is from Aveiro and has a great passion for boats and the Ria de Aveiro. He uses the Ria as a playground since childhood for all sorts of cool stuff. From diving to mud playing and from canoeing to wakeboarding, he did it all. He finds the Ria an excellent place to have fun, exercise and connect with nature in general.\r\nIn 2010 acquired the boat Praia da Costa Nova, that was originally built in 1945, and was the old boat that transversed from Aveiro to S.Jacinto. It took 3 years to rebuild the whole ship without depriving it of it\u2019s original traces. For this reason it holds a certification from the European Museum Academy."},{"id":19222,"key":"_desc_friend","value":"field_5a4f720ab52d2"},{"id":19223,"key":"foto_friend","value":"5575"},{"id":19224,"key":"_foto_friend","value":"field_5a4f724eb52d3"},{"id":19225,"key":"localidade","value":"Aveiro"},{"id":19226,"key":"_localidade","value":"field_5a4f72b0b52d4"},{"id":19227,"key":"linguas","value":["pt","en","es"]},{"id":19228,"key":"_linguas","value":"field_5a4f72eab52d5"},{"id":19229,"key":"num_pessoas","value":"10"},{"id":19230,"key":"_num_pessoas","value":"field_5a4f733db52d6"},{"id":19231,"key":"duracao","value":"3"},{"id":19232,"key":"_duracao","value":"field_5a4f73abb52d7"},{"id":19233,"key":"disp_horario","value":"8am-7pm"},{"id":19234,"key":"_disp_horario","value":"field_5a4f73eeb52d8"},{"id":19235,"key":"disp_data","value":"Mon-Sun"},{"id":19236,"key":"_disp_data","value":"field_5a4f7441b52d9"},{"id":19237,"key":"acessibilidade","value":["forChildren"]},{"id":19238,"key":"_acessibilidade","value":"field_5a4f746eb52da"},{"id":19239,"key":"header_mfip_script","value":""},{"id":19240,"key":"_header_mfip_script","value":"field_59b2abf5ec68d"},{"id":19241,"key":"_yoast_wpseo_primary_product_cat","value":""},{"id":19242,"key":"_yoast_wpseo_content_score","value":"60"},{"id":19590,"key":"_translation_porduct_type","value":"simple"},{"id":21498,"key":"popular_posts","value":"16"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-json\/wc\/v2\/products\/5331"}],"collection":[{"href":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-json\/wc\/v2\/products"}]}},{"id":5321,"name":"Passeio Gastron\u00f3mico","slug":"passeio-gastronomico","permalink":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/product\/passeio-gastronomico\/","date_created":"2018-01-10T16:54:04","date_created_gmt":"2018-01-10T16:54:04","date_modified":"2018-02-13T17:26:03","date_modified_gmt":"2018-02-13T17:26:03","type":"simple","status":"publish","featured":false,"catalog_vi
sibility":"visible","description":"<p>O programa consiste numa visita ao mercado de Coimbra, para conhecer os v\u00e1rios produtos e at\u00e9 uma pequena aula no pr\u00f3prio mercado do que s\u00e3o os produtos tradicionais portugueses, contar um pouco das hist\u00f3rias desses produtos e que pratos \u00e9 que se podem confeccionar com eles.<br \/>\nNo mercado compram-se os principais produtos (que podem ir desde os petiscos, aos queijos, aos enchidos, ao bacalhau...), passa-se depois por algumas ruas da cidade de Coimbra, por algumas lojas mais antigas que possam complementar a visita e termina-se no centro da cidade, no espa\u00e7o Aromas da S\u00e9, onde haver\u00e1 a oportunidade de ter uma mini aula de cozinha e uma degusta\u00e7\u00e3o dos produtos comprados. Assim ser\u00e1 levado pelos sabores de Coimbra e da regi\u00e3o, onde poder\u00e1, n\u00e3o s\u00f3 aprender, n\u00e3o s\u00f3 ouvir e ver o Chef Jo\u00e3o Quaresma a confeccionar algo, mas tamb\u00e9m a colocar as m\u00e3os no bacalhau, nos enchidos ou no queijo aprendendo assim os seus truques. Para finalizar, uma prova gastron\u00f3mica, daquilo que foi confeccionado, obviamente acompanhado pelos \u00f3ptimos vinhos da regi\u00e3o.<\/p>\n","short_description":"<p>Prop\u00f5e-se aos viajantes mais do que conhecer, mais do que provar, mais do que degustar um produto ou um prato, fazer uma viagem at\u00e9 \u00e0 origem: Come\u00e7ar com o conhecimento dos produtos, passando pelos processos e pelas hist\u00f3rias, at\u00e9 a um ponto final saboroso que \u00e9 a prova gastron\u00f3mica.<\/p>\n","sku":"","price":"50","regular_price":"50","sale_price":"","date_on_sale_from":null,"date_on_sale_from_gmt":null,"date_on_sale_to":null,"date_on_sale_to_gmt":null,"price_html":"<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span>50.00<\/span>","on_sale":false,"purchasable":true,"total_sales":0,"virtual":false,"downloadable":false,"downloads":[],"download_limit":-1,"download_expiry":-1,"external_url":"","button_text":"","tax_status":"taxable","tax_class":"","manage_stock":false,"stock_quantity":null,"in_stock":true,"backorders":"no","backorders_allowed":false,"backordered":false,"sold_individually":false,"weight":"","dimensions":{"length":"","width":"","height":""},"shipping_required":true,"shipping_taxable":true,"shipping_class":"","shipping_class_id":0,"reviews_allowed":true,"average_rating":"0.00","rating_count":0,"related_ids":[],"upsell_ids":[],"cross_sell_ids":[],"parent_id":0,"purchase_note":"","categories":[],"tags":[],"images":[{"id":5672,"date_created":"2018-02-15T18:14:56","date_created_gmt":"2018-02-15T18:14:56","date_modified":"2018-02-15T18:14:56","date_modified_gmt":"2018-02-15T18:14:56","src":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/MFIP-CAPApg_17.jpg","name":"MFIP-CAPApg_17","alt":"","position":0}],"attributes":[],"default_attributes":[],"variations":[],"grouped_products":[],"menu_order":0,"meta_data":[{"id":19044,"key":"friend","value":"Jo\u00e3o Quaresma"},{"id":19045,"key":"desc_friend","value":"O gosto pela cozinha n\u00e3o vem desde mi\u00fado, mas come\u00e7ou a crescer at\u00e9 chegar a um ponto em que achei que tinha mesmo que aprender e fazer uma forma\u00e7\u00e3o para ser cozinheiro. Desde a\u00ed fiz muitas coisas, e se calhar a principal foi ter corrido a Europa a promover a gastronomia portuguesa, numa food truck. Andei dois meses pela Europa e estive em 20 cidades europeias a promover a cozinha portuguesa, a explicar as origens da nossa cozinha, e a cozinhar tamb\u00e9m, n\u00e3o s\u00f3 para os nossos emigrantes, mas principalmente para os estrangeiros, para lhes dar a conhecer os produtos e a cozinha portuguesa.\r\nOs meus pais sempre tiveram uma quinta, em que me habituei a ver a evolu\u00e7\u00e3o dos produtos e isso deu-me essa ferramenta que \u00e9 valorizar os produtos locais, que n\u00f3s temos em Portugal e nesta regi\u00e3o"},{"id":19046,"key":"foto_friend","value":"5571"},{"id":19047,"key":"localidade","value":"Coimbra"},{"id":19048,"key":"linguas","value":["pt","en","es"]},{"id":19049,"key":"num_pessoas","value":"10"},{"id":19050,"key":"duracao","value":"3"},{"id":19051,"key":"disp_horario","value":"10h-14h"},{"id":19052,"key":"disp_data","value":"S\u00e1bado"},{"id":19053,"key":"acessibilidade","value":["forChildren"]},{"id":19054,"key":"header_mfip_script","value":""},{"id":19085,"key":"_friend","value":"field_5a4f71c2b52d1"},{"id":19086,"key":"_desc_friend","value":"field_5a4f720ab52d2"},{"id":19087,"key":"_foto_friend","value":"field_5a4f724eb52d3"},{"id":19088,"key":"_localidade","value":"field_5a4f72b0b52d4"},{"id":19089,"key":"_linguas","value":"field_5a4f72eab52d5"},{"id":19090,"key":"_num_pessoas","value":"field_5a4f733db52d6"},{"id":19091,"key":"_duracao","value":"field_5a4f73abb52d7"},{"id":19092,"key":"_disp_horario","value":"field_5a4f73eeb52d8"},{"id":19093,"key":"_disp_data","value":"field_5a4f7441b52d9"},{"id":19094,"key":"_acessibilidade","value":"field_5a4f746eb52da"},{"id":19095,"key":"_header_mfip_script","value":"field_59b2abf5ec68d"},{"id":19096,"key":"_yoast_wpseo_primary_product_cat","value":""},{"id":19123,"key":"_yoast_wpseo_content_score","value":"30"},{"id":19668,"key":"_translation_porduct_type","value":"simple"},{"id":21311,"key":"popular_posts","value":"23"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-json\/wc\/v2\/products\/5321"}],"collection":[{"href":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-json\/wc\/v2\/products"}]}},{"id":5320,"name":"Gastronomic Tour","slug":"gastronomic-tour","permalink":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/product\/gastronomic-tour\/","date_created":"2018-01-10T16:44:51","date_created_gmt":"2018-01-10T16:44:51","date_modified":"2018-02-15T18:31:21","date_modified_gmt":"2018-02-15T18:31:21","type":"simple","status":"publish","featured":false,"catalog_visibility":"visible","description":"<p>We start with a visit to the market of Coimbra, to learn about the variety of the regional products and other traditional portuguese products, their history and the kind of dishes that can be prepared with them. After we buy the fresh products (which can range from cheeses, sausages, cod, fish, meat, vegetables and fruit), we'll take a walk through the streets of Coimbra, passing by some of the oldest stores where complimentary products can be bought to enhance the cookings.<br \/>\nYou will be taken through the flavours of Coimbra and it\u2019s region, where you'll have the chance, not just to watch the Chef prepare the dishes, but also to learn and taste the codfish, the regional cheeses and smoked products, obviously accompanied with delicious regional local wines.<\/p>\n","short_description":"<p>This program wants you not just to taste, not just to know the fresh goods that can be bought at the local market, but seeks to show you their origins and stories, up to the delicious final point which is a wonderful food&amp;wine tasting.<\/p>\n","sku":"","price":"50","regular_price":"50","sale_price":"","date_on_sale_from":null,"date_on_sale_from_gmt":null,"date_on_sale_to":null,"date_on_sale_to_gmt":null,"price_html":"<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span>50.00<\/span>","on_sale":false,"purchasable":true,"total_sales":0,"virtual":false,"downloadable":false,"downloads":[],"download_limit":-1,"download_expiry":-1,"external_url":"","button_text":"","tax_status":"taxable","tax_class":"","manage_stock":false,"stock_quantity":null,"in_stock":true,"backorders":"no","backorders_allowed":false,"backordered":false,"sold_individually":false,"weight":"","dimensions":{"length":"","width":"","height":""},"shipping_required":true,"shipping_taxable":true,"shipping_class":"","shipping_class_id":0,"reviews_allowed":true,"average_rating":"0.00","rating_count":0,"related_ids":[],"upsell_ids":[],"cross_sell_ids":[],"parent_id":0,"purchase_note":"","categories":[],"tags":[],"images":[{"id":5672,"date_created":"2018-02-15T18:14:56","date_created_gmt":"2018-02-15T18:14:56","date_modified":"2018-02-15T18:14:56","date_modified_gmt":"2018-02-15T18:14:56","src":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/MFIP-CAPApg_17.jpg","name":"MFIP-CAPApg_17","alt":"","position":0}],"attributes":[],"default_attributes":[],"variations":[],"grouped_products":[],"menu_order":0,"meta_data":[{"id":19015,"key":"friend","value":"Jo\u00e3o Quaresma"},{"id":19016,"key":"_friend","value":"field_5a4f71c2b52d1"},{"id":19017,"key":"desc_friend","value":"The interest in cooking doesn\u2019t come from childhood, it began it\u2019s growing until it got to the point where I realised I had to learn and train myself to be a real cook. Since then, I\u2019ve done many things, and maybe the most meaningful was to travel around Europe promoting portuguese cooking, in a food truck. \r\nFor two months, I traveled through 20 european cities explaining the origins of our cuisine and cooking, not only to our emigrants, but also to the foreigners, to allow them to get a taste of portuguese products and cuisine.\r\nMy parents always had a farm, where I got used to see the products grow, which gave me this tool that is to value the local products that we have in Portugal and in this region."},{"id":19018,"key":"_desc_friend","value":"field_5a4f720ab52d2"},{"id":19019,"key":"foto_friend","value":"5571"},{"id":19020,"key":"_foto_friend","value":"field_5a4f724eb52d3"},{"id":19021,"key":"localidade","value":"Coimbra"},{"id":19022,"key":"_localidade","value":"field_5a4f72b0b52d4"},{"id":19023,"key":"linguas","value":["pt","en","es"]},{"id":19024,"key":"_linguas","value":"field_5a4f72eab52d5"},{"id":19025,"key":"num_pessoas","value":"10"},{"id":19026,"key":"_num_pessoas","value":"field_5a4f733db52d6"},{"id":19027,"key":"duracao","value":"3"},{"id":19028,"key":"_duracao","value":"field_5a4f73abb52d7"},{"id":19029,"key":"disp_horario","value":"10am-2pm"},{"id"
hitect. Meanwhile, he developed an interest in museology and noticed that in Aveiro more specifically in Ovar, there were some very interesting stories related with Recreational Boating and all the heritage built around it. Bearing this in mind, he and a group of friens decided to create an organization to register this facts and promote the attractivity and development of this reality."},{"id":18462,"key":"_desc_friend","value":"field_5a4f720ab52d2"},{"id":18463,"key":"foto_friend","value":"5574"},{"id":18464,"key":"_foto_friend","value":"field_5a4f724eb52d3"},{"id":18465,"key":"localidade","value":"Ovar"},{"id":18466,"key":"_localidade","value":"field_5a4f72b0b52d4"},{"id":18467,"key":"linguas","value":["pt","en"]},{"id":18468,"key":"_linguas","value":"field_5a4f72eab52d5"},{"id":18469,"key":"num_pessoas","value":"10"},{"id":18470,"key":"_num_pessoas","value":"field_5a4f733db52d6"},{"id":18471,"key":"duracao","value":"3"},{"id":18472,"key":"_duracao","value":"field_5a4f73abb52d7"},{"id":18473,"key":"disp_horario","value":"8am-7pm"},{"id":18474,"key":"_disp_horario","value":"field_5a4f73eeb52d8"},{"id":18475,"key":"disp_data","value":"Saturday"},{"id":18476,"key":"_disp_data","value":"field_5a4f7441b52d9"},{"id":18477,"key":"acessibilidade","value":["forChildren"]},{"id":18478,"key":"_acessibilidade","value":"field_5a4f746eb52da"},{"id":18479,"key":"header_mfip_script","value":""},{"id":18480,"key":"_header_mfip_script","value":"field_59b2abf5ec68d"},{"id":18481,"key":"_yoast_wpseo_primary_product_cat","value":""},{"id":18482,"key":"_yoast_wpseo_content_score","value":"30"},{"id":20686,"key":"_translation_porduct_type","value":"simple"},{"id":21390,"key":"popular_posts","value":"23"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-json\/wc\/v2\/products\/5314"}],"collection":[{"href":"https:\/\/myfriendsinportugal.com\/wp-json\/wc\/v2\/products"}]}}]